估唔到連登仲有人覺得黑警係被逼

咁撚鍾意護班黑警 打撚到人仆街
講撚到佢地冇得選擇咁

我就唔撚會覆你班護黑警垃圾
橫掂一輸就冇左個家